오빠, 정말 저랑 결혼 하실거에요?
그래 임마. 너도 나랑 결혼하고 싶었던거 아냐?
맞아요.
그럼 됐지.
그래도 정말로 할줄은 몰랐어요.
왜, 실망했냐?
아뇨. 너무 너무 좋아요. 근데 오빠, 갑자기 속이 메스껍고 울렁거려요.
체했냐?
홀몸이 아니어서 그런가봐요.
 조심해라. 애 다칠라, 이럴줄 알았느냐?  넌 내가 아는한 완벽한 홀몸이다. 우린 키스도 안했다 이놈아. 당분간 식구들 눈치 못채게 연기할수 있겠느냐? 나이어린 니가 결혼허락 받아낼려면 어쩔수 없다.
걱정마세요. 저 연기라면 자신있어요. 메스껍고 밥못먹고 그러면 되죠?  오빠 오늘 뭐타고 오셨어요? 오토바이가 없네요.
버스타고 왔다. 얼른 들어가거라.
오빠 가는거 보구요.
먼저 들어가는거 보고 가마. 그게 남자다.
예. 근데 오빤 왜 나한테 뽀뽀 안해줘요? 우리 연애 한다면서. 연애하면 뽀뽀는 기본이래요. 내 친구들도 그정돈 다 하던데.
할때되면 어련히 알아서 안하겠느냐. 쬐끄만게 밝히기는.
오늘 기념인데 해주세요. 
어허. 그만두지 못할까? 니가 자꾸 이러면, 맘 약해진단 말이다.
 오빠, 딱 한번만 맘 약해지면 안돼요? 
 들어가거라.
